[PS4]NBA 2K18 PRO AM 招常ON長玩隊友

比賽片段:
我地球隊主打團隊籃球 但經常四缺一 所以想徵長ON 識防守跟人 唔會HOLD死粒波唔識傳既巴打加入我地
開波時間為星期一至五晚上八點至十一點左右 星期六日視情況
主收 PG/SG/SF(基本上咩類型都得 但身高矮過180恕不接受),外投型內線
會打WALK ON 比賽睇下適唔適合先 有意請:
我地現陣容有:
(藍字係同一個人黎)
PG: 控球+射
PG/SG: 純射手
SG:飄射+三分型
SF/PF:純射手
C: 板+切入型